[90後TG group ] 想識一班可以出嚟嘅朋友仔

我一個人實在太悶想識下新朋友
歡迎各位90後入group
識吓朋友仔、傾吓心事得閒又可以搞吓活動
男女都冇所謂只要唔係MK、厹、揾食 就OK